# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: IssabelPBX 2.5 Chinese Translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-09-23 09:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-01-31 13:31+0800\n"
"Last-Translator: 周征晟 <zhougongjizhe@163.com>\n"
"Language-Team: EdwardBadBoy <zhougongjizhe@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

msgid "Page Group: "
msgstr "传呼组："

msgid "Exclude"
msgstr "排除"

msgid "Include"
msgstr "包括"

msgid "Default Group Inclusion"
msgstr "包含在默认传呼组中"

msgid "Default Page Group"
msgstr "默认传呼组"

msgid ""
"You can include or exclude this extension/device from being part of the "
"default page group when creating or editing."
msgstr "在创建或者编辑默认传呼组时，你可以将此分机/设备包含在里面或从其中排除"

msgid "Intercom prefix"
msgstr "直接对讲前缀"

msgid "User Intercom Allow"
msgstr "允许直接对讲的用户"

msgid "User Intercom Disallow"
msgstr "禁止直接对讲的用户"

msgid "Disabled"
msgstr "进用"

msgid ""
"This module is for specific phones that are capable of Paging or Intercom. "
"This section is for configuring group paging, intercom is configured through "
"<strong>Feature Codes</strong>. Intercom must be enabled on a handset before "
"it will allow incoming calls. It is possible to restrict incoming intercom "
"calls to specific extensions only, or to allow intercom calls from all "
"extensions but explicitly deny from specific extensions.<br /><br />This "
"module should work with Aastra, Grandstream, Linksys/Sipura, Mitel, Polycom, "
"SNOM , and possibly other SIP phones (not ATAs). Any phone that is always "
"set to auto-answer should also work (such as the console extension if "
"configured)."
msgstr ""
"这个模块是用于那些有集体传呼和直接对讲对讲功能的电话的。这一小节主要用来配置"
"集体传呼，直接对讲是通过<strong>功能代码</strong>配置的。要使用直接对讲，在允"
"许来电之前，必须先启用电话上的直接对讲功能。可以将打进来的直接对讲呼叫限制在"
"指定的几个分机范围内，或者也可以允许所有的分机进行直接对讲，只显式的禁止其中"
"的几个分机。<br /><br />这个模块支持Aastra、Grandstream、Linksys/Sipura、"
"Mitel、Polycom、SNOM的产品，也可能支持其他（非ATA的）SIP电话。任何电话设置成"
"自动接听的电话应该也可以工作（比如配置好的控制台分机）。"

#, php-format
msgid ""
"Example usage:<br /><table><tr><td><strong>%snnn</strong>:</td><td>Intercom "
"extension nnn</td></tr><tr><td><strong>%s</strong>:</td><td>Enable all "
"extensions to intercom you (except those explicitly denied)</td></"
"tr><tr><td><strong>%snnn</strong>:</td><td>Explicitly allow extension nnn to "
"intercom you (even if others are disabled)</td></tr><tr><td><strong>%s</"
"strong>:</td><td>Disable all extensions from intercom you (except those "
"explicitly allowed)</td></tr><tr><td><strong>%snnn</strong>:</"
"td><td>Explicitly deny extension nnn to intercom you (even if generally "
"enabled)</td></tr></table>"
msgstr ""
"使用范例：<br /><table><tr><td><strong>%snnn</strong>:</td><td>直接对讲分机"
"号 nnn</td></tr><tr><td><strong>%s</strong>:</td><td>允许所有分机同你直接对讲"
"（除了那些明确拒绝的分机）</td></tr><tr><td><strong>%snnn</strong>:</td><td>"
"明确的允许分机 nnn 与你直接对讲（即使设置了拒绝所有分机与你直接对讲）</td></"
"tr><tr><td><strong>%s</strong>:</td><td>禁止所有的分机与你直接对讲（除了那些"
"明确允许的以外）</td></tr><tr><td><strong>%snnn</strong>:</td><td>明确拒绝分"
"机 nnn 与你直接对讲（即使设置了允许所有分机与你直接对讲）</td></tr></table>"

msgid ""
"Intercom mode is currently disabled, it can be enabled in the Feature Codes "
"Panel."
msgstr "直接对讲模式目前被禁用，可以在功能代码面版中启用。"

#, php-format
msgid "Delete Group %s"
msgstr "删除传呼组 %s"

msgid "Conflicting Extensions"
msgstr "分机冲突"

msgid "Modify Paging Group"
msgstr "更改传呼组"

msgid "Add Paging Group"
msgstr "添加传呼组"

msgid "Paging Extension"
msgstr "传呼组的分机号"

msgid "The number users will dial to page this group"
msgstr "这个号码用来代表此集体传呼组"

msgid "Group Description"
msgstr "传呼组描述"

msgid "Provide a descriptive title for this Page Group."
msgstr "为这个传呼组设置一个描述性的标题"

msgid "Device List:"
msgstr "设备列表："

msgid ""
"Select Device(s) to page. This is the phone that should be paged. In most "
"installations, this is the same as the Extension. If you are configured to "
"use \"Users & Devices\" this is the actual Device and not the User.  Use "
"Ctrl key to select multiple.."
msgstr ""

msgid "Force if busy"
msgstr "无论对方是否占线都强制传呼"

msgid ""
"If yes, will not check if the device is in use before paging it. This means "
"conversations can be interrupted by a page (depending on how the device "
"handles it). This is useful for \"emergency\" paging groups. Setting to "
"'Whisper' will attempt to use the ChanSpy capability on SIP channels, "
"resulting in the page being sent to the device's ear piece but not heard by "
"the remote party. If ChanSpy is not supported on the device or otherwise "
"fails, no page will get through. It probably does not make too much sense to "
"choose duplex if using Whisper mode."
msgstr ""

msgid "The Whisper mode is new and considered experimental."
msgstr ""

msgid "No"
msgstr ""

msgid "Yes"
msgstr ""

msgid "Whisper"
msgstr ""

msgid "Duplex"
msgstr "双工"

msgid ""
"Paging is typically one way for announcements only. Checking this will make "
"the paging duplex, allowing all phones in the paging group to be able to "
"talk and be heard by all. This makes it like an \"instant conference\""
msgstr ""
"集体传呼一般都是单向的，多用于通知公告。钩选此项可以让传呼成为双向的（双"
"工），以让在组中的所有电话都可以向所有其他电话发言。这个功能看起来有些“即时的"
"电话会议”的意味。"

msgid ""
"Each PBX system can have a single Default Page Group. If specified, "
"extensions can be automatically added (or removed) from this group in the "
"Extensions (or Devices) tab.<br />Making this group the default will uncheck "
"the option from the current default group if specified."
msgstr ""
"每一个PBX系统可以有一个单独的默认集体传呼小组。如果事先指定好，某些分机可以自"
"动的被加入到（或从其中删除）这个小组的分机（或设备）标签。<br />如果把这个小"
"组设置成默认小组，原来的默认小组就不再成为默认小组，自然它在这个项目上的钩就"
"没有了。"

msgid "Submit Changes"
msgstr "提交更改"

msgid "Please enter a valid Paging Extension"
msgstr "请输入一个有效的集体传呼分机"

msgid "Please select at least one extension"
msgstr "请选择至少一个分机"

msgid " [DEFAULT]"
msgstr ""

msgid "Page Group"
msgstr "集体传呼组"

msgid "Paging and Intercom"
msgstr "集体传呼和直接对讲"

msgid "Applications"
msgstr ""

msgid ""
"Allows creation of paging groups to make announcements using the speaker "
"built into most SIP phones. \tAlso creates an Intercom feature code that can "
"be used as a prefix to talk directly to one person, as well as optional "
"feature codes to block/allow intercom calls to all users as well as blocking "
"specific users or only allowing specific users."
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Select Device(s) to page. This is the phone that should be paged. In most "
#~ "installations, this is the same as the Extension. If you are configured "
#~ "to use \"Users & Devices\" this is the acutal Device and not the User.  "
#~ "Use Ctrl key to select multiple.."
#~ msgstr ""
#~ "选择集体传呼的设备，他是要用于集体传呼的电话。在大多数情况下，应该与分机一"
#~ "样。如果你配置的是“用户和设备”，这就是实际使用的设备而不是用户。可以使用"
#~ "Ctrl键来选择多项。。。"

#~ msgid ""
#~ "If selected, will not check if the device is in use before paging it. "
#~ "This means conversations can be interrupted by a page (depending on how "
#~ "the device handles it). This is useful for \"emergency\" paging groups "
#~ msgstr ""
#~ "如果选中了这项，传呼时不会检测设备是否正在使用。这意味着，通话可能会被传呼"
#~ "打断（要看设备怎么处理这种情况）。这对于“紧急”传呼组很有用。"
